有冇醫生，眼有事

唔知點解近排隻眼會突然瘋狂流眼水，擘唔開隻眼，流眼水個時隻眼仲有少少刺痛，
究竟係咩事 要點先會好

係呢一排先係咁 以前都冇試過

仲問，去睇醫生
連登問乜都係cancer

上網問完就會好

如果我係你，我會即刻飛的去睇急症

Ching 有可能係細菌感染，之前都試過，要盡早睇醫生

睇眼科啦

點解唔睇醫生但上嚟問咁得意

冇事，早d訓飲多d水就會好